全球香港人集氣 - LA Santa Monica

Source:
借用香港01的圖 因為一齊遊行而影唔到相, 不過估唔到咁快上新聞

香港人, 要加油!
我想講世界各地的香港人都好緊張同關注香港, 洛杉機, 波士頓, 三藩市, 紐約, 今日都有香港人遊行支持!

香港人，寧化飛灰，不作浮塵，光復香港，時代革命！

818要企出黎

推。集氣

外國JJ推